沾麵

邊到

周月
正

周月

Want一燈

麵質真係超香港其中一班
湯底就見仁見智
我個人可以接受

一燈同周月相反
湯底係香港最正
麵質好普通

點解食完沾麵個肚可以漲足一日

因為太油太濃
我食拉麵都會
香港嗰啲好多都重味精

挑你機

邊間？
好大份

最衰係個湯成日都唔熱

麵質我覺得黑龍好食

黑龍未試過

間中去食lunch，咸左少少，不過唔夠西九果間咁咸

西九嗰間幾年前食過一次
唔會再去

跟機

中出兄好鍾意食沾麵

呢個食法真係堅on9
個汁唔會令到個面熱
個面會令d汁更快凍
仲要油一油
坑間仲有d最後加湯 落個汁 飲
咁不如一早湯拉面算啦屌

拉麵都鍾意
不過香港難揾好食既
反而沾麵有幾間都入得口

沾面我鐘意食灣仔風雲丸

拉麵既麵條浸住喺湯入面
破壞麵質
沾麵就唔會
正如雲谷麵既雲吞要全部喺底
墊起個麵,令半個麵離開湯
原理亦一樣

我個人接近到麵唔熱
食過有一間直頭係俾凍湯你
成個沾麵冷食

風雲丸食過一次辛辣沾麵
覺得一般

食過
汁好鹹
麵質ok

點睇俺之沾麵？

未試過

彩 呢？又點睇？

食過三次
排隊排到仆街
啲麵有時黐埋ㄧ舊舊
雖然只有熱麵
但係都算有啲咬口

我鍾意湯底帶啲酸甜味
彩就以咸味為主

鍾意食味精?

再跟

跟！

樓上個個都唔開名 想去試下都難

一生懸麵
網址:
地址: 牛頭角牛頭角道3號得寶商場地下121號舖

一間紅左多人去就仆街

油尖旺除左台風仲有無第間
次次都係食台風

丸京就係最佳例子

挑機

我跟

有一次一燈午市沽清走左去食
覺得一般

座銀只食過拉麵
麵質好
但湯底唔啱我

一燈都唔知

連登力量真係可以捧紅一間食店咩
你唔開名,出面op,ig,各雜誌大把人介紹
香港細,但咁多人介紹
有咩好野好快就會通曬天
你收埋都無用

相反,高登連登仔日日屌嗰堆食店
咁多年都仍然咁紅
我地只係小圈子而已

有冇人食完一燈沾麵會肚漲到作嘔？
食左兩次 兩次都漲到仆街
搞到即使佢係幾好食都唔敢食

黑龍？

係

上次間$200鋸扒 Ollies算唔算係例子之一

請問邊到??

我都有去食
無乜驚喜
唔算最超值

只講我食過既幾間

高質:
黑龍
風雲丸

唔錯:
一生懸麵

中下游水準:
俺之沾麵

失敗:
西環彩

走開啦 攪我bbg

周月？

大勝軒 總本店

想問呢

食晒啲面係咪可以加湯落沾面汁度
再飲晒佢？

d麵份量好大

嗰日好似得你一個單拖去
嗰期好似同條女嗌緊交

得罪講句，名不符實。

係
不過間間我都係飮兩啖就放棄

好記性

?

彩ok la，唔值得搭咁遠車去西環食
一生懸麵有驚喜，個湯完全中我口味，個麵仲好多菜好正
三田製麵所狗也不屌
想試一燈

黑龍真係食過咁多間最正
連鎖店 果間咩武藏我都覺幾好食

一生懸麵幾抵食

要開自己唔識開po咩
喺到po相把托

試咗鶴龜個特濃豚骨沾麵
難食到
麵質唔掂 同超市買的麵無分別 食到尾仲要碎曬
最恐怖係啲蔥 係平時打邊爐/蒸魚個隻蔥 難食到喊
唯一可取係個沾汁夠熱
無下次

好似係香港人開

行過個門面都覺得唔掂

補充多兩句：
加湯個湯係凍
水係溫水 一舊冰都無

煮麵個班全部都係毒撚咁樣

開張頭兩日經過成班阿姐喺門口派轉單